手機用咩App聽日文歌？

用緊本地KKBOX ，好垃圾

Mr children ,b’z , back number , one ok rock 好多歌都無

有冇人知可否用到日版kkbox ???

x2 連平井堅台灣咁好都無，好似因為版權

Itunes store

係唔係齊過kkbox?

Apple music唔齊?

申請日本ac轉日本itunes買 好齊

試下先